大家仲記得上年雲爺爺最後一輪後上奪亞嗎

上季熱刺俾隊降班大炒
今季利物浦都係打隊降班
一切盡在雲爺爺計算中

爺爺在下一盤很大的棋